有無人統計過出前一丁邊隻味最多人鍾意食呢

我自己最愛五香牛肉味

原味

麻牛味

黑蒜油 其實一丁都係食包粉
依家個麵難食到喊

日版麻油

細個時屋企人好鍾意煮雞蓉味撈隻蛋落去

綠色豬骨湯

豬骨

邊度有佢啲撈麵買

辣麻油最正

我都覺

鮮蝦味

雞蓉

識食一定係沙嗲味

不嬲難食好似用膠造咁

因為童年回憶，始終最好味都係海鮮味（細個呀婆成日煮比我食，呀公就教我仲要加少少蠔油）
而家呀婆年紀大咗，有個工人煮飯比佢食，呀公又走咗

我到而家食海鮮丁都會加蠔油架（海鮮味杯麵都會加）

其他就一係激辛豬骨，日版麻油，豬骨濃湯（加辣 ）

麻牛，雞蓉

Xo醬

黑色

依家都好少食出前一丁啦 一黎難食左 二黎多左好多牌子揀

東京醬油

激辛豬骨

牛肉味支持

麻油！

細個屋企人煮麻油味，放幾條菜心落去一齊煮勁入味超好食

好耐以前有過函館元貝味(杯裝)
好好食 有冇同好

咖喱

有冇人一個星期食幾次一丁宵夜
仲要次次食兩個先夠喉

黑蒜油比我感覺咁多年變左3，5次愈變愈難食

以前有隻叫 神戶牛味
而家無出

紫菜 同埋紅色好辣個個 但無再出了

食到想嘔

失傳左

一丁難食到買左十包半年都食唔晒
有冇咩其他牌子推薦？

細個食完辣到胃痛，嘔返晒出黎

渣ga

五年前嘅日本版麻油味 無論麵質同湯都係世界級

呢隻垃圾仲有
失傳果隻係紅色麵條

激辛豬骨超正，果時中一定中二，考完試lunch去百佳買返屋企煮

失傳前我入左好多包

辣麻油味

海鮮味

日版麻油無得輸

被嚴重低估

豬骨同黑蒜油

辣椒麵條既地獄豬骨濃湯>神戶牛>辣麻油

元祖雞算唔算

同好

樓上講左既雞容
真係童年回憶

咖哩

佢好似出過通粉

麻油味

有無人覺得新嗰啲味既麵質好食啲？

咖哩 辣麻油 五香牛肉

c hing 識貨

Joey yung

神戶

D面好難食

冇再出 好撚正 有紫菜送

根據公司入貨量同出貨量，一定係麻油味最好賣

細杯

之前有隻味噌味幾好食 唔知點解百佳無再入貨

港版麻油

日版好難食

出過好多味都係 麻油味最好食.